﻿TP.HCM: Tuyên dương học sinh và giáo viên đạt thành tích cao

Trong số này có 7 học sinh được tuyên dương lần này có ba huy chương vàng là Phan Ngọc Ánh nghề thiết kế đồ họa trên máy vi tính (CADD), Châu Chí Thiện nghề Công nghệ thông tin (CNTT) và Dương Phúc Trung nghề Công nghệ ô tô, cùng ba huy chương bạc là Đòan Thị Tố Như nghề Phục vụ nhà hàng, Nguyễn Xuân Nhật nghề Công nghệ thông tin, Ngô Minh Hòang nghề nấu án và Nguyễn Việt Nam huy chương đồng nghề CADD. 
Được biết, hội thi tay nghề lần 5 vừa được tổ chức tại Hà Nội vào 9-2004 với 153 thí sinh từ 8 nước thành viên ASEAN tham dự ở 14 nghề CADD, CNTT, điện tử ứng dụng, hàn, đường ống nước, công nghệ ô tô, điện dân dụng, mộc dân dụng, mộc mỹ nghệ, may trang phục nữ, nấu ăn, dịch vụ nhà hàng, ốp lát tường và xây sàn, xây gạch.

THANH ĐẠM
